B+W UV filter vs. Clear filter

如果保護用，應該買邊隻比較好?

應該clear 平啲？如果數碼機應該唔使用uv filter

B+W 既007 clear 貴過 010 UV 少少

咁我會買010，唔怪得好似未見過人用B+W 007

UV 感覺色暖少少

Thx, 咁我買番UV算

Clear 好過UV，冇影響色溫先

當然係clear / protector 啦，愈多功能愈影響

John Titor
呢個名好懷舊

未來都有B+W filter賣